［即時］要人！離境大堂

飛你機啊

一齊飛你機！

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

t2要人呀

T2仲有人出到境呀

推 721 811

推呢D 現場POST 好過
出面D鬼多到仆街

嚟咗先自己決定去邊 唔好再坐arrival住啦

推

幫推

721 811

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

721

811

push

機場要人！ 大家係係咪想俾人屌下

［即時］要人！離境大堂

入境都未坐滿，走去離境..同塞鐵效果一樣架咋

813

目前有多少人

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

收工入

黎緊！！！

試解釋你個邏輯
尋日cancel原因係因為d人離唔到境
坐入境係之前嘅做法 要引外國遊客同媒體注意
塞離境係直接對政府經濟造成大傷害
效果點樣一樣

尋日D人搭唔到飛機係因為機管局取消航班
今日D人搭唔到飛機係因為示威者直接阻住佢去路
效果係一樣呀，就係有班人上唔到飛機
但觀感上你自己諗有咩分別...

係下面坐個班和理非仲係覺得不停叫Fight for freedom Stand with Hong Kong 係有用過癱瘓機場
到而家仲係有人覺癱瘓機場係錯 唔好影響旅客
班友傻㗎
一百萬人遊行 林鄭夠膽即日維持二讀
就知你冇影響 政府唔會理你
算啦 各有各做 你可勸佢地上去 佢地唔肯醒 冇計

Push

放工過嚟

T1北面離境大堂！
T1北面離境大堂！
T1北面離境大堂！
T1北面離境大堂！
T1北面離境大堂！
T1北面離境大堂！

尋日入境同五六日一樣 只係係示威區入面坐同叫 有咩效果 政府毛都唔理你一條
醒下啦 點解唔肯醒

departure hall要人

佢地和理非唔緊要
但有人拎大聲公 唔俾得叫人上去
佢地知唔知其實可能有人係唔知上面搞緊大獲野
所以留係下面arrival
呢啲人真係收皮啦
和你飛左9-11號
有用嘅話回應左五大啦

好多人去機場係同旅客宣傳
唔係為咗癱瘓機場唔俾人出境
可唔可以做到大家有共識
到底係宣傳定癱瘓
琴日仲見到有人大聲叫讓路俾旅客走

721 811 推
重申 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

機場真係要人 完全唔夠人啊

要人

和你飛

咁尋日點解取消航班呀?

Bump

又開始屌
4點都未到就捉戰犯

而家點？要去邊到？岩岩先到

離境大堂南北出口
塞到佢cancel flight再講

屌 t2 仲係好少人
明明t1話都夠塞先過黎
隔離又有人話有人放客入去嘅？

T2完全冇人！

唔屌點進步
大家坐低曬下層就work嘅
9-11號和你飛就work左啦

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

上T1 departure啦梗係 d 人check in唔到 機場咪癱瘓lor

可以係因為機場路擠塞，示威者無直接面對人民
但而家你企係佢面前阻住，就變成你既錯

如果係人多到癱瘓機場運作，咁都講得過
但而家只係一部分人去刻意阻人入禁區

好多人T2走！

去咗T1先啦

依家嚟緊 青衣有冇人跳閘

太多人入機場
交通overload
其實冇特別塞佢

個客上唔到機，航空公司唔會因為咁CANCEL FLIGHT，反正佢收左錢

全世界上離境大堂，封哂再調人去T2

T2要人

狗鐡唔俾買飛入機埸

港共死穴721 811 機場
818 和理非大遊行

散水撚好波

[置頂/多圖] 即時離境大堂 原來大家無搞錯日子

唔好再封T2
T1都未搞掂仲咩封T2????

一樣咪就係搞到人離唔到境lor
示威者尋日係坐晒係departure塞住 + 搞到交通阻塞
今日坐晒係departure塞住 搞唔到交通阻塞 做少咗樣嘢 今日仲唔啱咗
wtf is the logic

屌你老母上離境大堂啊

T1 d機停飛未?

其實琴日目的真係接機
停飛係意料之外
但大家見到個效果
今日已經變左阻上機

唔癱瘓 你有咩籌碼同政府deal?

果啲咩和你飛活動
你坐一世都無人會理你

你尋日有冇去?
arrival尋日成日都運作到
departure係坐晒係到塞住晒搞到d人check in唔到
個目的係接機? 咪撚再呃埋自己啦

出咗去先算

同意

笑撚左
琴日根本無好似今日咁塞
我而家就係T1塞緊
你夠膽講琴日樓上會多人過樓下咩？

實屌撚死你班示威者

T2 開緊波...............快D......幫手........唔夠保安多人.........

重點係尋日有保險，今日無

上離境大堂呀

唔好主動癱
要讓路 有禮
只要人太多 你唔主動癱佢都會關閉

阻上機呀

同意，而家係為左你地好咋！你估真係和理非咩...... 係有藉口掩飾你地衝離境啊！
不過各有各做，衝左禁區果班自己承擔番風險

今日民間記招一定要講，群眾根本冇打算癱瘓機場，任何經濟損傷係政府搞出黎

我眼見就差唔少 就算尋日上面人數少過下面又點 上面咪又係去癱瘓個機場搞到停飛
尋日開始目的就係去癱瘓機場 仲好似五六日咁叫足三日有乜影響? 你如果仲係覺得"和你飛集會"有用 你咪去lor 我只會叫人去departure阻人check in 癱瘓機場

邊個唔想好似琴日咁被動癱瘓機場
但而家人數完全同琴日無得比
咪自然演化成主動塞

上啊

返嚟T1啦

收工
而家黎

上來離境大堂呀

拿
你當然可以咁樣諗
但我相當肯定琴日無好似而家咁主動堵塞離境大堂
我亦都唔反對而家咁做

始終人數先係關鍵
人數可以多到琴日咁交通都自動癱瘓既就最好
唯有希望香港人放工真係會過黎

所以咪唔好變做主動塞囉
一係就塞到爆 好似琴日咁
一係就全面接機和理非
所以而家做既係要煲大某幾日黎搞大佢！唔係而家小貓三四隻塞！
要接受我地係長期抗爭啊！

無計
大家太想有琴日既成果

而家唔塞都塞左
香港人快啲放工黎塞爆機場同交通佢啦

[機場現場] 大家入黎機場唔洗再拎野食啦

明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
和理非果班 只係用黎掩飾你地「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
要接受我地係長期抗爭，其實最後係煲大某幾日搞大佢，配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題

頭先睇過Departure 的班機 唔是全部Cancel

係
被動真係最好
其實琴日機場停飛我覺得係因為來往機場交通癱瘓左..

而家演變成主動塞
岩岩已經有人想郁手阻人出境....

[緊急分析]法！不！責！眾！